女朋友性冷感點算好

夾硬黎一陣俾佢告我老強

搵巴打試下

一係接受一係換一個
或者試下帶佢睇醫生

換！真心！
男女性生活唔協調慘過食屎。

唔想同你造姐

啲女人成日幻想比人強姦 樓主可以試下

換

你有三個選擇：

1）搵過個性飢渴既女友
2）自己打J
3）嘗試撩返起佢性慾

我好耐以前讀書時識個女仔，當時佢仲係處，佢話自己係石女，對性完全無衝動，咩捽碟果啲佢覺得好無聊。點知後來佢拍左套，同條仔搞完第一次後，佢話條仔開發左佢之後先發覺原來自己好想要，聽聞之後佢幾乎要每日都同條仔執一劑先夠

你打漏左：

啲女人成日幻想比靚仔高大威猛溫柔體貼8吋長58mm J圓周持久力超過50分鐘射完會15分鐘回氣第二朝會送名牌手袋俾佢既男人強姦 樓主可以試下

換啦 點知佢背後幾多籍口做乜野